想係澳門住兩個月可以點?

黎緊12月至2月我要係澳門做野，但公司唔包住宿，有冇d地方可以平d比我住兩個月？

咪撚去啦，唔包住

訓賭場

貼錢返工

番大陸住
珠海果邊

訓桑拿房 有食有訓